杜特爾特指自己或患癌 稱如果到了第三期會放棄治療

【Now新聞台】菲律賓總統杜特爾特透露可能患上癌症，正等待健康檢查結果。

杜特爾特周四出席活動發表演說時透露自己可能患病，他指在三星期前曾接受內窺鏡及結腸鏡檢查，診斷消化道和結腸是否出現異常。醫生日前要求他再做多次檢查確認，正等候報告。

杜特爾特表示，不清楚自己的身體狀況，但就指萬一確診癌症，他會對外公布病情。又稱如果已到了第三期，他會選擇放棄治療，亦不會再擔任總統。

一向言論出位的杜特爾特過去一周沒有公開露面，更缺席周四的內閣會議和取消另一項活動。外界猜測他健康出問題。當局否認，指73歲的杜特爾特只是因為疲倦需要休息。不過他於同日晚上證實自己可能患病。

nooooo

條友好早已然放棄治療架喇

又真係睇唔出條撚樣73歲

快撚d死啦